想問下geae s3問題

想知道samsung gear s3 whatsapp係咪淨係可以睇到一個信息？如果一個chatroom入面有多過一個信息未睇係咪會顯示唔到？